政府話要避免大型公眾集會傅播病毒

屌你林鄭， 香港最大嘅集會咪係返工囉， d病毒唔會因為你去返工而唔係去海洋公園玩而唔感染你架。

政府搵小日錢得唔得呀，人命黎架！

陰毛論：

1. 放個武漢人播毒
2. 奶嘢後
3. 林鄭：叫咗你咪集會啦

你以為我會驚？

129 不封關 不上班

[冇口罩 點返工?] 買唔到口罩就係connect黃藍老中青最大公約數